頭先去茶餐廳叫左份炒蛋 點知

今日星期六要返工已經嬲嬲地
諗住叫份炒蛋食 叫果陣已經好多人望住
屌你老味 點知即刻成班廚房佬走出黎屌9我
以後都唔幫襯佢地了

痴撚線落雨仲叫炒蛋 你老母點教你

屌 有咩問題

屌你落雨仲要人炒蛋 好撚危險㗎

屌 咁耐仲講緊
個個都知落雨唔炒得蛋仲要攞出嚟講